{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122990880/yangpyeong-aria-yangpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976153701&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230783861&selectedRatePlan=278421302&expediaPropertyId=66312215&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 아리아"
    },
    "text": "楊平アリア (양평 아리아)\n楊平アリアでの宿泊は楊平で最も優れた選択です。 宿ではWiFi及び自家駐車場を無料で利用できます。 ここでの宿泊は抜群で、無料特典のWiFiやセルフ駐車を利用できます。ホテルサイズ : 18個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平アリアでの宿泊は何が無料で利用できますか？",
            "answer": "宿ではWiFi及び自家駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアの宿泊施設のサイズは何室ですか？",
            "answer": "ホテルサイズは18個の客室です。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアの特別チェックインの案内はどのように受けることができますか？",
            "answer": "特別チェックインのご案内については、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "楊平アリアではペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアの宿泊施設ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では共用エリアで無料WiFiを提供しております。また、客室内にも無料WiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアの宿泊施設内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "楊平アリアの宿泊施設で喫煙はできますか？",
            "answer": "楊平アリアの宿泊施設では、指定の喫煙区域で喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 530
    }
}